十萬火急，各位

新界區警處，收左 order，收到市民襲擊，呢48 小時係唔會有人30 分鐘內到場做野，要出去做野嘅，即炒，同埋元朗，上水，大埔，屯門，極高危，帶小朋友嘅，一定唔好出街，冇人會保護你地

大家請小心， 已確認，堅料

希望大家好好保護自己

唔怕，警察不嬲無撚用

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？